就讓我忙的瘋掉忙的累倒連哭的時間都沒有最好

就讓我忙的忘掉 你的懷抱 他曾帶給我的美好

瘋狂塞野俾自己做

他不准我哭 怎麼可以哭

嗚

same
但總會有停下來的時刻

分手都要有一臉笑容

我們就這樣吧

佢話同我睇beauty and the beast

跟住呢
約好成事未

好掛住你

唔掛住你喎

唔好啦 你掛住我啦

點解

冇人比我掛住冇人掛住我唔開心

麻煩
掛住你囉得未

好啊

乖

下雨天啊

分左啦 唔睇啦

啊...別傷心
我同你睇

下雨天了怎麼辦我好想你～

想同佢睇